細成交大升，睇路

理撚得你 賺左今轉先

950 億算係咁啦

廢人，係咪放曬d股，依家係到叫春？

會係咩啟示？

過山車聽日或過年後又開車